前faith成員，dawn好撚大隻，手臂好粗呀！

佢個袋=佢出櫃?

0仔黎

佢出唔出都冇咩分別，冚世界都知佢係Gay

好想奶

金剛芭比

165都唔知有無

相都好信？

佢跟胡師父

呢啲贏國叫男名媛

喺IG,weibo最like show大隻，去旅行，買靚嘢食好嘢，張張相都度過晒咁chok影

Follow得呢啲都係肥柒毒gay

佢應該可以抱起你地黎屌

佢係大0
比人抱就差唔多

何況得165
把聲又女人咁

對腳好撚幼
淨係練上半身
又矮
化妝化到鬼五馬六
行為舉止又女人

個樣怪怪地

金鐘m記.jpg

其實根本係女人嚟
嗲聲嗲氣嘅

點解耐唔耐就有人開post講佢，係咪佢本人其實？

照計佢連暗星都唔算

poly架嘛, 讀POLY 果期大把人知佢啦
開頭join埋好似做下drama 果D , fb po下大隻相咪算

後來又發明星夢, 又要去D基佬網比人影D基佬寫真.
講緊大學生20,21歲就咁

幾撚大隻都冇用啦, D行為同埋心態成個pussy咁
睇硬照都知佢係0仔, 連真人同片都唔使睇

我知佢參加校草

當年成日拉票同人
當年喺HKU嘅

不過好樣衰連決賽都入唔到
笑撚死

果時個名唔係叫Dawn
唔記得叫乜

手瓜起展，食野唔洗比＄

得16x好心就唔好練到對波咁撚大

搵到啦
當年叫Edmond
最叻吹嘢

唔明點解會由HKU轉咗去poly

佢個乳暈好大 好核突

可能日日用個媽媽吸奶器吸大佢

佢ig啲相一定執過晒
真人一定差勁遠
唔好再吹奏

你睇咗頭先條片就知啦

練大隻前選校草時又後生

頂多叫少少cute
依家變咗kingkongbarbie 妖怪咁

好man , 但始終唔係鬼佬， 應該要食藥先有呢種身形

好樣衰
佢個lin雲大過我屋企

可能有食

佢不嬲幾正
成個top咁

真人幾nice 又有錢去到美國讀物理治療（好似係）master 根本已經人生贏家

你地唔屌
我屌
蒙頭

你係佢本人？

如果咁有錢 會用上連登嘅時間嚟party屌閪

咪係

應係佢本人

Raymond ? Desmond ?

Edmond呀

搵咗條片 前幾個post咪係囉

HKU 19Sci仲要讀Food Nu, 有得讀三寶俾你都轉啦

竟然係0仔

果然又係你吹奏佢

你係佢本人？

HAHA
樓主=GAY DAWN收咗皮
美國時間係早上？

個post酸撚到

佢係OT唔係PT

又矮又柒

酸撚到

咁都要食藥咪玩啦 又唔乾又唔大

佢明明係最矮嗰個，但點解啲獨照可以影到佢變米8嘅

媽媽今天不必擔心我

男人老狗畫眼線

男又加個 媛，想點?

佢唔係hku grad之後再去讀ot咩

厚粉聲乸
完全係一個有肌肉嘅女人
不過gay圈一見肌肉就流口水成堆厹去follow

估唔到要本人上嚟宣傳自己

自膠
俾佢ig相fake咗

對腳拉長1/3

肥仔粉身型

佢唔係ot咩?

成日一click 入d public 嘅gay佬ig就會見到好多gay佬嘅留言，㩒入去d profile 就可以睇到gay佬眾生相

例如？PO嚟睇下

係唔係有愛滋病又叫自己巨乳人妻果個人
gay佬無疆界

我錯

原來叫GAY圈名媛

屌咁似劉馬車嘅

劉馬車高佢個幾頭啦

呢首騎呢歌出時佢仲未加入

FAITH間公司嘅YOUTUBE CHANNEL勁多騎呢歌
原來TL都係佢哋嘅

咁撚難聽仲好意思叫色士風王子

乜撚嘢事唱衰晒阿梅首新秀參賽歌

騎呢都應該有個限度

不如將TL同佢組一隊

基零男團

原來如此

faith 唔係個隊mk pop咩

係呀
你做乜九

佢咪前成員囉
換過人

轉去poly係讀occupational therapy
但之前唔係話佢去咗美國再讀書既咩？

點解會咁多人對佢好似咁熟咁

即係非禮?
咩運動？格劍呀

自信撚，成日以為人地望佢同鐘意佢
利申:發夢係同學

嘩佢咁矮打乜位

有無168其實？

執波

其實faith呢隊野仲存唔存在

同校
利申:佢係我師兄

去更衣室係偷偷摸摸換衫定大模斯樣 ？

嗰個姓卓架
俾人起晒底啦

乜水

敦倫人妻呀
聲稱嫁去倫敦IBANKER嗰個呀

有169喎
又話165
雖然都係矮架啦

佢係阿收、阿皮定阿啦？

件魚網3真係好撚gay

邊位
Faith咁多人架咩？

話左好多次換過人

Gay

好彩香港大部份青靚白淨型靚仔又大隻既都係gay
如果唔係我地班毒撚真係食塵
雖然宜家都食緊